# Модуль обмена сделок OZON и B24, версия 2

Это не полноценный проект, а часть модуля для обмена заказов между облачной Б24 и Ozon.
Обмен по сути является типичным time job'ом, я вырезал всю логику которая отвечает за него. 
Привел в пример именно эту работу, потому что здесь не используются фреймворки, только пара composer-пакетов.